3隻龜在鱷魚肚內取出後還未死!! 好生猛! Unbelievable!!

3隻龜在鱷魚肚內取出後還未死!! 好生猛! Unbelievable!!

呢d劏肚先好睇

樓主成日睇人生劏呢樣個樣變相支持人地拍片，我又上網睇多D劏兔仔野味先

分享多D啊

頂

假既,好似變魔術咁借位呃人
正路鱷魚食龜係會咬碎先吞

之後放入去㗎，冇啦啦郁個cam

假既
又會有3隻同size巴西龜
仲要唔係原生地

推